大家覺得紋身既人點樣？

一人一個你對紋身既諗法

冇咩特別 有咩話接唔接受到
你會唔會接受唔到有眼耳口鼻既人？

唔紋面頸就完全正常
不過無野想紀念/無特別意義我覺得紋嚟無意思

大部份都核鳩突
小部份係唔太核突

我唔MIND人地紋。
但最好唔好紋囉，出嚟做野，比人望到，淨間可能比位人入。

只係太多人對紋身呢個概念停留左80年代
覺得紋身就係黑社會 就係mk垃圾

冇問題
唔需要特登要有意義先紋
自己鍾意同唔介意人地嘅目光就得

唔紋得太柒就ok
望到又要忍笑嗰下辛苦

好common
大把鬼佬鬼妹有紋身。
反而你想搵個冇紋身既鬼仔鬼妹就好難。

係亞洲人思想保守，覺得有紋身就係唔好。

冇咩特別！紋得靚咪望多幾眼、紋得衰咪柒一世

正常囉 無咩特別想法

細細個，或者有意義嘅ok嘅
炸哂成隻手腳嗰啲就真係唔識欣賞
紋到上臉同頸直頭柒

想紋但好驚紋柒左
我都唔鍾意紋好多或者好大個

On9
懶型其實好柒

你既思想到底有幾落後？一定為型？